Documento gerado sob autenticação Nº JQO.940.397.FOB, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4807                  de  05/07/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°39318,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de VIGILANTE, do Quadro de
Pessoal  desta  Universidade,  RENATO  PIERETTI  DUARTE  (Siape:  0358836  ),   para  substituir    DANIEL
AUGUSTO PEREIRA (Siape: 0358720 ), Coordenador da Coordenadoria de Segurança, Código CD-4, em seu
afastamento por motivo de férias, no período de 09/07/2018 a 18/07/2018, com o decorrente pagamento das
vantagens por 10 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
